裸辭合約問題

返左5個月全職想走

合約寫返夠1年先有7日大假

有次請假老細問我用唔用年假 可以扣年假補請假

我冇唸得咁深ok左

咁如果我依家請 佢可以拎合約約束我？

年假唔關事
但簽左約咁緊係受份約約束
但唔代表唔走得

應該當NPL ?

經過琴朝大埔同我老細 想提早唔做